[殘殺金絲雀] 諾域治 對 車路士

01：30

睇返紀錄2012-2016 我地對呢隊只有贏同和
連摩3果季都可以雙殺呢隊

Inhale 閉氣

贏五球

金絲雀渣，唔撚係雞啊

唔好貼雞圖ok?

唔夠你開得快

Po霸

我見無人開先開，有得揀我都不想開

無做好耐

有陣容未

雷斯

Baka

343 中間飲水同baka 屌

新bale

半full team

佢呢d杯出好過聯賽出呀

今次一定有新人上場了

後備全青訓

後備除咗莫拉達同三號龍全部新仔

個後備list

史達寧

Alpha blue

牙朗終於有得休息

電欺 long time no see

見到堅尼地同巴鳩 睇怕都係西波

仲有亞衣

見到安
就知要大炒

安唔讚得

Ayi + Baka

其實依家有咩前鋒係好似杜奧巴dc9呢一type
就算出到場冇乜表現 都有個氣勢係到

有齊黑色三連星

喂乜你地真係唔記得哥狗廢果陣真係廢到仆街咩
唔好咁啦柒頭達唔係入唔到波喎

雞巴

哥達即情波都傳唔到，控又控唔到 人人比車迷屌

笑死人咩
又唔記得沙皮狗上季下半季踢左乜出黎

馬體狗

上季車迷屌到佢開花

一帶就luck

雷斯 盃仔有得出番,生生性性呀

甩

沙皮狗都仲有人懷緬

不如簽番巴哥 啦咁

出自護達 武神打 同 乞兒頭咪無人 debut囉

沙皮狗廢撚到 無態唔識入禁區
鐘意企邊 一帶就甩
失球權就小動作打人

希望干地下半場放阿含出黎指揮交通

出新仔玩下is ok

Save LUIZ

跌得多過達

今晚viutv都有直播

直播多數西波
上次全世界睇住乾爹敬老

全世界睇係無線睇摩西斯提早返去沖涼

干地作客都咁夠彊,起碼都帶埋世三a

咁都輸就算啦，留力英超好過

想睇個odoi

有無線上link

正選果班有咩事就得達子一個叩有d 吸數,對面一開波ko 你一件就88
同埋足總盃都叫大盃a, 諾域治唔係廢到同青訓都夠打a

正選果班有咩事就得達子一個叫有d 級數,對面一開波ko 你一件就88
同埋足總盃都叫大盃a, 諾域治唔係廢到同青訓都夠打a

viu 99台/ viu.tv

btw 果班女真係

有安 驚閪咩

Luiz

仆街連件小月都有

又fifa

班女打得咁廢

Viutv 仲on9過無線世界盃直播

應該請達哥上去viutv就岩

紅牌

單刀橫傳都有紅牌

屌上左熱門，咪出醜

啲女柒到

班囡好嘈

jm9

要飲水搭藥膏
即係干地想試吓飲水嘅防守極限去到邊啫

坐後面戴mu帽個個叫咩名

...

用達又用得幾似

D女做乜尻

Kimi goal

啲女坐係後面做咩q

班女唔掂喎

仆街射球

D女好豬

岩岩都想講，呢d先係最就境界

請班女上去做乜 嘈到拆天

又濃又柒
位唔是咁上的

VIUTV有條女個樣勁細個
夠秤未架

同檯面啲KFC做緊同一樣野

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母！

鏝圍巾個個

睇波就睇波啦 搞埋啲on9野 搞到好撚業餘

交換球衣

每次免費直播都會踢西波

女仔鍾意砌野

啲柒味出晒黎

陣間有邊個講波

今晚撚雀? 還是深夜西波?

葦如同鳩猴

睇到viutv隻野最慘。一直要郁又無野食無水飲

曾偉忠(好似似)

鳩猴忠 頭先有陳葦如，而家唔知有無

最憎香港D直播係又搭女唔係又搭女
Viu TV又係咁CCTVB又係咁
係睇波嘅你放兩條麻甩佬講波都會睇你架啦
根本就冇人會為咗睇個幾條白痴妹睇波

我都覺 仲要係咁舉手up頭比反應

咁樣話我達囝

biglosea2

碧輸爾又黎喇

D 女仲要樣衰到爆

又要飲水carry 中場

碧輸爾

堅尼地

Lm

出場

2個連講2場

大衞路易斯

碧斯亞衣

點解唔可以統一釋名

雷斯就雷斯啦 乜鳩雷爾斯

大家做咩姐
可以轉英文架

big lose a2

路*

343應該win

又有得睇巴膠

準備好睇安帶帽未

有時睇skysport仲好

窮撚

作客球迷係嘈d

英文=mute
鬼佬講波無野講

安，柏度

VIU都有英文旁述

加比利路

巴卡

巴卡已經派膠

又有得睇隊長撚波

兩個旁述講啲球員名唔夾既

隊長無出

又無武神打正選
屌你咩濕地

岩岩華麗轉身

希望呢班後備兵有好表現

巴卡我屌你老母

Kennedy

藥膏真係基本功奇差

又撚波

Kenedy

堅

Kennedy....

波都拎唔好

堅尼地幾時死

kenedy好波

肉酸到

堅尼地做乜9

車仔無人識遠射都唔係咁

巴鳩

baka

BAKA

屌 baka

垃圾 堅尼地

巴卡廢撚到

巴卡好撚廢

又係佢

巴膠又柒

想點呀巴卡

係咪諗返起之前都係到入過波

究竟點解堅離地會拎到工作証？

好撚廢

巴卡踢業餘都有人信

懶型後腳
咁搞法點俾你輪換

堅尼地真係好撚廢

後腳

堅離地真係及早斬纜啦

開始西西地feel

拎牙切打佢個位仲好過佢

買辛度啦

屌你老母堅尼地堅尼地

baka kenedy 亞衣。。。
柒撚到

垃圾黑三連

其實藥膏上年係憑咩拎到R聯最佳中場嘅其中一席位

請問可以運個波過半場未

俾人屌打。。

西波

唔知點解就係睇kennedy唔順眼，就好想一下打7佢

亂撚到 都唔知踢乜

完全冇組織

紅鳩條戇鳩仔啦屌

kenedy仆街啦

堅尼地咩人黎 鳩到

殺人足球

好on9
腦筍都未生埋

新bale廢撚到

Kennedy做乜鳩

咁就殺左一件

要靠安了

堅離地咪撚整傷人啦

見到都覺得痛

點解baka之前對強隊一定正選 對呢隊都打到咁柒廢

不安

堅尼地你自己申請離場啦，咁on9的事都做得出

出長毛都好過出Kennedy

幾時變左新bale

好撚柒呀 堅尼地 走啦

踢波又廢又冇品 lan啦

堅尼地真係弱智仔

貼錢送走條on9仔啦

所以話點解咁想打7佢

問派清

好傷，依下真係好傷x 10

Kenedy成個格都有問題

on9

堅離地lan

打人咩

表現穩定

巴西mk

kenedy 仆街死啦
車仔係正義之師

乜堅尼地有咁貴咩

穩定地廢

俾軍醫睇緊埋咩去慰問傾幾句呀

一命賠一命啦！！！！！！！

Viu嗡咩，話堅尼地3400萬鎊係羅馬轉過黎

條友up乜9

殺傷足球
堅離地去獌/熱就岩哂

賤種狗Kennedy

魯迪加黎 羅馬

堅尼地 34m

堅尼馬3400萬

佢讀錯data

Baka = on9

兩年後售價

鳩猴

邊個個陣話巴卡大大步推進好有用

賤種

班黑鬼都on9

笑死

6.3 million咋喎

踢得廢就啱喇，逼閪女人出手買sandro

堅尼地都3000萬 咁你老豆都變鬼佬啦

Baka愈黎愈衰相

咁都錯

喺香港真係有聲帶就做到旁述

Batman 求carry

何止啊，變埋你老母

3400萬鎊？用下腦諗下先講出黎啦

3000萬賣番比羅馬

8分鐘殺一人

中場無kante爭兩皮波

雷斯
柏度

巴卡真係廢到踢港超都唔夠班

場波真係好撚西

幾傷架！

下年會進化到施丹？

堅離地回防慢到

又講幾傷，邊9個評述

真

baka呢d垃圾 40m拎去餵狗都冇咁嬲

達似美斯因為都係m字頭

幾傷

好似踢得仲衰過金絲雀

....

雞曉

比臭雀禁屌

係

明明得batshuayi kenedy 同龍門平時唔係正選
屌啦星換兩三個人變到英冠55波咁

no kante

迫輸阿二

依一個係腦筋上既錯誤

雷斯條友標波無球標到

襯有價賣啦屌

深夜西波

冇價喇

强生膠布特約:
英格蘭足總杯 之 傷上加傷!!!

雷斯打防中啦

點都有2000萬掛

安囝好型

咁都無牌

2千萬都應該得既

no hazard

好過巴鳩條柒碌

佢成日好想自己長傳唔經中場仲要傳唔到
拖到慢晒，啱先有吓飲水空晒電斯左望右望咗十幾秒
見冇位先傳畀飲水

冇左世三同干提，呢隊波就前年就降班果隊

阿衣下下唔拎即彈俾人..咩料

D first touch 我屌

no card?

好似睇緊u21比賽咁

老實講，得柒頭安 迪加踢得好

我轟上咗好多黑鬼 變撚曬on9

話曬都英超第3人地先英冠13

踢緊乜鳩

有冇人覺得飲水同樊噲有d似樣

冇hazard kante 成隊可以去護級

好撚廢
睇到好嬲

20分鐘對英冠攻都未攻過

真係kante hazard朋友隊

又要靠巴西隊長救世

屌我到底睇緊乜鳩
換幾個人d級數差幾皮

又鞭雷斯

又無牌

好撚悶

入到人禁區未呀

好撚西

安要救世弓弓

我相信巴卡堅離地兩個自己走出去9打11都好過而家

我覺得都算出到非常多副選
始終副選就係呢班人
無理由一出就一大班青訓

唔係後備席咁多新仔真係而家即刻熄機瞓

唔知上半場可唔可以有一腳射中龍

14，16，23 催毀垃圾車

安仔準備救世

睇半場訓

屌你迫輸衣好廢

踢緊咩戰術?
又唔係小組，又唔係兩側，又唔係前鋒做炮台

pedro willian water 都唔係正選

無人做波

個幾個黑鬼可以摧毀成隊波

可以點越位

屌電欺

小組班人打唔到，兩側又爆唔到，前鋒做唔到炮台

屌你雷斯

得堅尼地一記猛虎射球
叫有攻過門

比到落你腳都屌人

佢做乜鳩

唔係必然正選

又係你自己舉手要波

支持有價好賣

迪維積半年約應該唔洗20m

出藥膏好似踢少個咁

踢英冠都踢到咁
仲學人打巴

viutv個旁術好尻

跟住賴人交比佢

就算cahill luiz 迪加 zappa都唔係話咩必然正選

對面前場迫搶就騰哂雞

9up夠未?

堅尼地唔錯

無左世三根本帶唔到粒波上去

Luiz賣得

好耐未睇過可以悶到咁既波 訓覺好過

又電欺

電欺

屌你電欺又柒

雷斯真係食屎啦幾球啦

雷斯柒完未

又係luiz

前鋒都認左做巴卡

又係雷斯

雷斯d地波好鳩，力水唔岩又彈地

皇想買就快啦

屌 轉英文旁述 鳩up

鳩猴係咁

廢到

雷斯派膠

柏度老了

呢場應該出法比 中場零創造力

整係睇名應該都高人一班波啦

多謝提醒

雷欺攰多幾場先啦

翼鋒+翼衛都無突破能力
長傳又俾人一逼就甩
廢到on9

電欺bomb

仲要個中鋒做唔到G點

雷欺變返熟悉的地雷

今場打freestyle

兩個中場靜到

犬衝電欺

後防搓搓搓
一比中場就失波

後防仲要係咁派膠

炸彈雷斯

Passing -99

飲水今日都一般

真係好撚煩，講撚錯夠未
句句都錯，條臭佬把聲真心聽到炆，轉英文算

迪加呢球

對面喺隊先係英超？

好撚垃圾

屌

全部都垃圾黎

Baka做乜9

盲反嘅見到我有咩用未

成班垃圾

亞衣3xm baka 40m

巴卡不如退休啦

冇干堤條中場真係唔駛睇

幾時先有barkely 睇? 今場未出得?

迪加慘俾英冠仔撚

無隨隊

琴日簽 今場即刻出咩

尋日先黎今日就想出 ？

冇跟隊 最快對阿先出

收嗲去練射波啦

出法比啦兩個中場隱左形咁
冇左世三成班都帶唔到個波上前點踢

球迷作客唱歌咁撚大聲

洛域治踢緊初學級電腦

On9西女人買返黎

好撚廢巴卡約高

對面啲傳波仲好啲

難以置信出幾個後備對波已經可以廢到英冠都唔夠踢

後備都冇

比英冠禁住黎踢

佢好似完全唔知自己應該做乜咁

Baka 廢到

屌你老母巴卡

波都唔識傳dllm

又巴卡

baka lan

巴卡咩傳波

咁樣都比失

干地灰鳩左

迪加比班垃圾撚到心痛

傳個波都唔掂

雷斯咁樣點同天神爭正選

中場都運唔到波上去

巴卡真係世界級垃圾

廢撚到咁都仲話場場正選

用乞衣頭好過巴卡

巴卡個腦係咪有問題

巴卡到底憑咩立足球壇

無法比同世三真係0組織

救命呀 幻象黎嫁姐 呃我唔到既

中場零連接

巴卡約高廢能到...

屌你老母巴卡約高
屌你老母巴舒亞衣
兩件屌巴

相信干地心諗仆街 點解唔放hazard後備

巴卡好似格格不入咁

巴卡作用係邊 有冇資深球迷答到我

巴卡真係成碌柒咁

卡巴尼路傳波仲好過巴卡

傳球成功率有幾多

傳球成功有冇10%？

搞笑

Pedro回晒塘

準備出局

見到巴卡約高都嬲

格乜鬼啊
基本控傳都做唔到

踢隊下游完全無攻勢
執柒左佢啦

我寧願佢出晒成隊後備好過

巴卡out 武神打in

中場波又唔幫，又冇後上，下下要後衛迫住放波

巴卡約高同巴輸牙衣都幾似，因為兩個都巴字頭

屌 哩隊真係車路士黎架咩

亞衣

博屌

巴卡 上年點做到MVP

場波西撚到

同其他球員作對比

巴卡係直頭驚撚左掂波咁

幾頁都係屌緊巴卡

個個都唔知傳乜波

屌你老母臭閪垃圾巴卡 望撚住個波做乜柒

終於入撚到禁區

用嚟俾我地屌

打到55波咁

司馬文

真係好廢 基本功極差

巴卡約高幾好波
可以每一個決定同動作都係錯既

fifa既baka仲勁

屌你老母

條友傳波 球球都要修正

成隊d意識走位交波都柒 平時訓練係練咩

前場得安入到禁區

好難唔屌，傳親都失

屌⋯⋯

完全無組織，半個鐘係咁自己傳失波，想點呀…

做乜鳩

剛加盟叫吾皇
依然賤過袋底泥

斬去邊呀

巴卡係連傳個地波都會彈彈下

屌你老母堅尼地開乜柒角球啊

唯一攻門竟然係堅尼地

痴撚線

踢緊街場咁

四千萬買法賓奴好過啦，屌你老母

出黎比人屌

冇人掂到

阿含—> baka

無咗kante真係無人發板

出牙含指班撚樣走位啦

屌我開角球都開得好過你啦

點解唔係飲水或者LAN開

開角開到咁

Morata 求carry

波都唔識傳 10個都坐後備啦

On9

Fifa 搵佢打CDM 好勁
真人一碌柒

同鏝城果場差咁撚遠

成班黑鬼on99唔知做乜

見到巴卡都眼怨 有無人接貨呀

波都搓唔到 西波

柏度由疤黎到一堆垃圾

踢到英文旁述都屌晒鬼

出morata 都冇用 中場0串連

又有身位又搶得
不過傳波都係垃圾

捱夜睇西波

我都想睇呀含打防中位

屌你老母 迎波呀 等波彈埋黎

基本傳控都唔識

巴卡同堅尼地邊個廢啲？

冇人傳到波比佢頂

好似冇左個中場咁

安斬好好多

打FIFA真係好好用

不如係梳化訓等聽日訓醒跑馬
有冇手足跟

慘過食屎

換走kenedy 啦

200% 巴卡

堅尼地 港超料only

堅尼地啲路數連我阿媽都睇得穿

係得安 沙包 同 飲水正常小小

堅尼地嗰種廢真係唔講得笑

有身體但冇腦

kenedy死左腳 易守到

睇緊成班垃圾踢波

我睇緊英冠?

有硬件冇腦既球員

堅尼地死全家啦

屌你講波佬反車

死左腳

好似睇學界

雷斯又唔撚見左影

英乙

睇緊學界?

我收返柏沙歷棄左巴膠
柏沙歷打CDM 好好J

人地條左路狂推波入禁區

對面組織仲好

堅尼地傳球堅離地

笑到肚痛

後備仲要得morata
冇咩機會贏

好彩卡巴叔俾到D安定感，唔係真係等死

事鳩但啦

堅尼地點廢都仲勁過巴卡，同埋佢本身都唔係打lwb既

見親佢都係誤傳/派膠
好似唔見好d

睇班新仔踢都冇咁嬲 成半粒鐘都唔知踢緊乜鳩波

呢場西波話比車迷聽邊d人要清洗

呢隊全隊

笑撚咗全場

屌你巴舒亞衣個下一腳彈
柒撚到呢

啲駁腳全部都唔撚中

寧願睇班新仔鳩

中場得飲水傳到波

屌你真係得安正常

後備冇人換

巴卡拉空左都唔傳比佢

柏度做乜廢左咁多

負碌足球正式回歸

平安鐘

10個都收皮啦
龍門可以睇定d

中前場除咗沙包柏度同飲水冇得西
其他都踢西波

想睇埋半場就訓

個個好似啱啱識咁

傳D波痴線

咩指數都偏高
報天氣咩

唔同nba可以一個carry

深夜笑話

換武神打出黎柏度打左翼衛好撚過

你當佢係美斯咩

安好過柏度啦

冇人傳畀巴卡

成隊做乜尻？

可能紅左baka同堅尼地打得仲好

同呢班撚樣比較嘅
安D傳控都算唔差

飲水咪一樣咁廢..全部英冠料
係得返安係英超料

屌！ 睇到燥！ 係咁傳失

紋晒身知咩事啦

比人落左降頭

亞衣係咪玩緊捉迷藏？

負碌足球

成隊波廢到

基本上買定11 個人都得啦

屌你包輸dup低頭跑跑跑

支持kenedy打人紅牌

安球皇級數

成隊波存在咁多垃圾呃飯食

港超水準都不如

安

呢隊野有邊個識踢波

干地準備清洗毒瘤未
今場波現哂形

屌 on9呀衣跟撚住對面後衛跑

我睇緊乜鳩

呢場好似照妖鏡

「你睇我唔到你睇我唔到」

前半場係咪俾人圍撚左結界呀
個撚個上到去好似中撚左幻術咁
成鳩日傳去d根本都無撚人係度/走位去既地方

係咁傳失波

個個見到禁區就是但比入去，次次差5 6個身位

成隊可以賣曬

成隊波箭嘴向下

亞衣 kenedy baka 真係好撚廢

當笑片睇唔錯 好好笑

成班友落場行街

包輸阿姨d走位
我揸架輪椅都走得好過佢

放隊U20出黎應該仲勁

干爹計劃之中 內鬼現曬形

今日精選笑話

亞衣同巴卡兩條撚樣

雷斯真係on撚9

安carry到呢隊垃圾我唔反一個月

賣得

跟

襯一月仲有時間 快手

垃圾車

得兩個中場
飲水拎波個時藥膏唔撚現位幫波

呀衣lan啦

人地個23號幾好

雷斯準備申請提早沖涼

雷斯係咪想走 打到咁差

好眼訓
踢好啲啦

Rip $100

犬衝電欺你走啦屌

雖然達仔上場真係要比人屌老母
但呢場冇佢出黎迎波，真係碌柒咁
睇見亞衣企係到on撚99 咁真係燥

希望高層有睇場波

點人頭 有冇邊個球員可以留隊

雷斯真係幫唔落

見你隊波咁西襯機加價
西女人:太貴 不了

冇

你 唔係畀d甘既嘢我睇啊?

打343真係唔撚可以用巴卡

電欺今日標波冇球中

堅離地

雷斯係咪諗住踢埋今場走，睇到干地都o撚哂咀
同埋巴舒亞衣到底係雪死左定真係咁撚廢，我未見過一個前鋒踢成咁

黃衫係車路士都有人信吧

冇狀態

堅離地又係一件垃圾

球壇笑話

安一攞波 兩三件迫佢
點carry 佢入到波
我唔反半年

甘你老母

堅尼地 雷斯 巴卡

安同光頭卡巴

屌 原來d後備真係咁撚廢

比英冠撚

雷欺bye bye

cahill轉身慢到

干地逼西女人買人？
仲要後備冇人換
而家隊波西成咁搵kane打巴舒個位都死啦

打咩陣都唔使出佢啦

堅離地真係笑死人

zappa 卡巴叔

笑死人堅尼地

雞囂好狼狽
Kennedy屌你老母

D走位真係好廢

佢句真係仆街，笑左

好撚靚轉身

屌你老母賣乜撚solanke

岩岩起身睇個的一定覺得黃色禁住黎踢

係無走位

無心踢就躝啦

我到底睇緊咩

終於明平時點解安成日話隊友 練波對住呢班撚屌 唔嬲有假

全部都係垃圾

真係得沙包+安好d

球證

咁撚多經驗嘅中堅，世盃歐聯咩都踢過都仲咁ononn99

柏度ok

車狗廢都算
曾偉忠講波仲撚廢

睇黎今場靠安CARRY

雷斯傷咗無出咁耐，無態係正常

係得柏度起碼肯走下

你老母約滿啊
乜撚都唔知就google 啦

球波鳩
講波佬又鳩
只好苦笑

換人未

？？？？

堅尼地好廢 踢英乙都冇資格

Ayi支點=隱形

反擊仲回後

平時好少見雞曉屌人
但連雞曉都屌堅離地

得zap同安係比較正常

Viutv啲講波佬針針地車

無撚腦

出推理未？

巴卡不如咪撚上啦，俾飲水壓前算啦

車抵屌

堅尼地街場level

吹邊邊都搞錯 個廢老真係好撚廢

呢場比老鼠呢d去講都屌啦 講波佬無做錯

踢維園都唔撚拉佢

仲有咩藉口反干，d後備真係英冠料黎架

我聽now/viu啲人講波好撚悶

半場無威脅

巴卡約高呢D乜撚野中場黎
打反擊屌你老母橫傳
平時猜波就向後
咁洗撚佢踢咩

聽日先啦 家陣要睇西波

上半場諾域治完勝

懷念米帝

對方仲踢得好過車

成鳩日當自己邊個，痴撚住對中堅，仆街佢控高波果下柒撚到喊
踢到咁真係莫拉達炒多廿球單刀都繼續用

屌巴卡進攻唔跟上去等人跑哂

我呢個true blue都冇眼睇。瞓先

堅尼地躝啦仆街

下半場好換1件

丹尼臣

安比阿衣搞到好無奈

電欺 呀yi 堅離地 好撚廢

安心諗屌你老母仲癈撚過我

得molo達可以換

出武神打同呀含啦

打到英冠榜尾咁

吹完場雞果下終於有攻門

你頂得贏D中堅就痴姐 又唔夠頂

睇新仔好過啦

呢場波辛苦晒lan

阿牙仲想了交打

後防巴閪孖寶

巴卡，亞衣 依4件真心要躝

成半場有邊個叫有d好表現

巴卡+呀衣賣未

柒頭安幾好

諾域治(主隊勝) 和 車路士(客隊勝)
5.50 2.46 1.86

有冇勇士買主隊勝

瞓了 西撚到

安今場心諗，到底你地係邊撚個，自己係咪去錯地方踢波

Agger

以咁既閪表現，對住巴塞兩回合十粒夠唔夠輸

垃圾

踢咩9.....

和波 allin

買客先叫勇士

sleep

去左學界

安今日d比波其實好好 不過無達仔做接應

無世三 簡迪 法比
擺呢堆人落去踢英冠都未必升到班

呀衣啲貼身走位真係一流

messi 終於可以破魔咒

場波西到 未見過可以差到咁

都係差唔多，唔同在前面比世三一個踢

干地有無後悔無拎世三過黎

中場跑出去揸車去曼市

對巴應該就唔會出垃圾

法比

呢隊車廢到仆街
巴卡 亞衣 堅尼地 三個啲傳波都唔到位既

屌你老母深夜睇閪波
牙衣同巴卡真係睇撚到嘔血

橫掂做唔到波，換達子出黎燒味啦

話撚左後備咁帶死撚硬,阿衣真係lan 得,完全唔識走位迎波,夠個稻草人去踢算啦

出新仔啦屌

睇完半場 再望下個topic 笑左

巴卡嗰種廢真係世界級

意識 走位真係衰過學界 好多球隊友喺隔離都唔撚識向前跑

好撚過藥鳩條廢柴先啦波又唔見佢搶到
波就係咁傳失

冇人出波0作用

我地d後備幫鏝洗廁所都未夠班

Mark實中堅

韋利安都唔好得去邊 不過隻堅離地太搶鏡

對疤有加成

仲有雷斯條仆街曬撚曬d波

出天神中間個時攻唔入都有耐心慢慢圍住堆中下游同英冠打

屌你老母條仆街阻撚住進攻啊

40m學界巴卡

亞衣正宗死毒撚
係場上隱形
返更衣室就走住屌

雷斯鳩斬上去

你搵舊屎黎比

好撚勁，貼到實一實

法比起碼HOLD到波運個波上去
飲水又做唔到呢個位
次次要安同柏度返黎幫波

唔咁做就成個上半場冇鏡頭影過佢

係隊友太廢姐 個個都稻草人咁 魔笛都比唔到波啦

頂盡加埋古圖

隊波有7條友都呃飯食

前面跟本冇人俾 一俾又失

以佢今場表現不了

得佢 柏度同卡巴叔正常

之前仲話唔用屌達用巴舒，條柒頭連浪費單刀既機會都冇

屌你睇重播
堅離地起腳個球呀姨係度做緊乜野

沙包斬

咁多人要反 都唔得閒反安了

屌你老母雷斯去踢前鋒啦 咁鍾意衝 阿衣件垃圾做中堅 咁鍾意mark

點解亞衣每次掂波個波都唔知飛左去邊架
練咁耐波耐左d乜撚呀

屌 好似真係會work

改造

搵個中場造波先啦

Luiz有冇同干地翻面都好都走啦
半場派嘅膠多過天神半季

係都要突出自己
陣柒味出哂嚟

駁唔到

有見地

好似是但中遊既中場都好過巴卡約高

做防守企位麻麻、唔夠硬

進攻傳波鳩傳唔準又唔現位串連

點解會值40m

對面係卡膠側邊onetwo 都仲想指人追

下半場達子換Ayi
zap做波比佢頂

半場精華 全部左攻右

前中後都有件垃圾連線
亞衣baka雷斯

莫拉達做中場 換走巴卡件垃圾 fit撚哂

條撚樣連位都唔現呀，造條撚咩，下下企係人堆點傳比佢

真係撐佢唔落 半場都唔知做緊乜 係撚咁爆

歐聯11人名單

邊條on9講 不嬲都話唔用達
用呀衣連表演射失單刀既機會都冇
直接隱形

人地走位就拉邊既,條友就走入人地後衝堆

相信下半場雷斯紅牌出場

屌你老味買條四串五過晒三關爭呢關，仆街干地玩野出果咁既陣，我隨時唔見過萬

除左打唔知邊場(好似係獌) 係咁搵空位前插好少少之外
其他場場都垃撚圾

摩納哥真係黑店黎 咁就賺40m

摩狗話干地打假波丫嘛

Hi 牙康 牙猿

干地冇諗過成隊波好似變左第二隊波姐

Allin主勝啦穩陣

紅牌 輸埋 劇本

得個包皮同施華係正路少少，其他伏撚到仆街

5射0中 vs 2射0中

真心好撚嬲，嬲到想貼飛邪一邪佢

5射 : 2射
我究竟睇緊咩

線撚線 金絲雀射得多過車

Mbappe勁到仆街 其他都伏

最正係貼住中堅跑

過關尾關黎，補單頭對家，等陣黎個和波就hihi

跟手炒埋。 軒瀡準備

呢隊真心英冠都唔夠班

走入人地後衛到都唔緊要 你踩得實個波唔轉身好 傳番出黎都好呀
呀屌你個老味個波一到佢腳到就彈到九丈遠 比你5米內冇人mark你都射唔到波啦

求下佢地踢幾腳好波啦
話曬都2點幾 好撚眼瞓呀大佬

究竟平時練波練乜 亞衣教極唔識走位

等睇柏度神射救車

件垃圾巴舒踢埋依場好躝

練下點樣幫西女人奶西

執埋baka thx

智障冇計

一齊躝返摩納哥

干地屌緊佢地

干地半場鬧醒班人未?

波都未撚識控呀 傳停帶射 佢連停都未做到
走位e d有冇都罷啦 反正都唔會起到腳

唉屌你過關爭依架垃圾車呀
咪撚玩啦好似睇緊唔係英超咁 廢到港超聯咁呀

巴舒 巴卡 luiz走啦

岩岩先睇，今場出哂d 辣殺
阿衣，巴卡，金章 實睇到嘔撚血

踢到咁撚柒，都好大機會出morata

未

安係救世主

金章已經係最好

西女人肯放水喉未

肆伍陸！啪啪啪！

難怪干地打無鋒都唔用呀衣

下半場

垃圾中既mvp

屌呀，又75分鐘換人？

干爹換人啦

咪亂鳩咁屌 安算最對版

干地想証明畀西女人睇
車後備質素連學界都不如

上半場堅離地有冇派膠？

邊個可以換撚走隻堅尼地

武神打ready

攻心計

你老母就唔想續約

對還對呀 下下影到佢 佢都打開對手咁想點ja
雖則走位係閪 但佢有冇第二個動作

亞衣真係博屌

baka條撚樣真無波竟唔識郁

差d

沙包

睇下同邊個比較啦

Zappacosta

終於似樣d

安？？？？

安好波

都派唔撚少

安畀班垃圾同化

安都係收返皮唔該

完全理解到安今場獨食既原因

呢場d正選已經證明左點解無能力踢英超 除咗巴卡 佢一早已經證明左

干地肯50-55分鐘換人我唔反干一星期

已經係最好選擇

漏尿射球

睇到好眼瞓

中龍啦

巴卡死開啦

冇人信得過
只有自己可以相信

我都係咁諗 唔毒唔洗贏

笑死人

前中場得佢一個

飲水哥俾人同化曬

好撚掛住簡迪

得柒頭同殺柏狗打到之外
其他都真係辣殺到仆街

35碼無助跑都射屌你老母個腦裝屎架

真係只可以靠安d突破

沙包 柏度 契仔安已經算係咁我覺得

清洗名單：
1. 犬衝電欺

腳頭重

換達啦屌

😂😂😂😂😂呢下射波好笑

傳咪又係咁

2.巴卡藥鳩

再黎漏尿射球

2.包廂亞衣

阿衣

賣撚左牙衣啦屌

傻架

又射 on99

以為係法甲咩

巴卡無用就算, 仲要阻住哂! 眼神def + 進攻散步 or 單播

亞衣係屎味更重既屎

又亂射
識唔識傳波

其實阿衣已經好左

ayi 越急就越廢

牙衣真係on9架喎

巴卡又企喺度爭波

佢入波停止反安一星期

其實你想換到邊個除左達子 但以達子宜家個態呢 難講呀

巴舒亞依治喪委員會正式成立

下場去笠山狗波衫啦

走下位啦 包輸

法甲都唔撚可以咁射啦

我睇緊咩垃圾波

一拎波就諗轉身射 打fifa都唔撚會咁啦

姓巴既全部都係垃圾

牙醫好垃圾

屌你老母我真係睇見亞衣都嬲

街場都唔會咁射啦

Dw

踢開學界水平係差唔多

中下龍啦屌

Kenedy成日9俾

今場柒頭安真心carry

屌巴舒廢撚到

下半場總算正路返啲

安今場已經做得好好

安今場應該明白世三平時既感受

似返少少樣

金章救世界

飲水

所以啲反安收一收皮先唔該

你地班友成日屌安 而家過唔過意得去

唔差啦 好過垃圾呀衣

干地欲哭無淚

飲水今季幾球空晒都唔中龍

唔撚睇人硬射

交啦屌你老母

笑撚死，副選姐，踢撚到成隊英甲野咁
堅離地冇人mark 都可以交失
阿衣長期等波到，行啦仆街

真係冇諗過我哋D後備質素差到咁樣樣

平時我地條右路廢都乜咁 估唔到今日我地既希望係曬右邊

安今晚世三level

以前撚仔jt係度，一定屌死牙衣

依家班撚樣真係由得條柒頭咁樣踢波係唔係都射

今場=摩3 破地獄 安carry

屌你巴卡真係廢

ok

啊衣真係英甲都勉強

堅離地英乙水平

堅咩離地
人都認唔到

請支持安仔

巴卡依d good try黎

公仔佬

韋利安使用注意：

西女人睇完買人啦

安好似剩係想同飲水踢咁

好撚過d漏尿撚

Kenedy換我
打424啦

安神

一個唔好彩贏左就仆街啦

點解我仲要曬時間睇呢d西波

屌真係靠安

安真carry

安仔

均真d
呢下算good try

agger

Pedro

今場安拎波會覺得佢做到野

安 今場靠你喇

罰你地唔準反安

要開新post了

開左2

幾時做埋轟隊長

安朋友隊

開了

亞衣躝啦

阿牙做乜9

天神ig，係屋企睇緊西波

今場咁7逼唔逼到西女人買人